有無巴絲有補Ingrid Wong

求ict 筆記

Telegram:tnnsd

有

plz telegram我

條友請假請咗成個月

睇佢個款都唔似有心做補習佢而家好似正職搞其他嘢

咁癲

佢而家好似搞化妝品？

有無人有佢d筆記啊 想收

ICT 裸考夠拎 5+ 啦

我都想

有
但我都要用

裸考5**